7歲遭叔叔性侵5年252次 少女泣訴：媽媽很愛他，他們開心就好

桃園市一名少女7歲時就遭母親同居人性侵，而且時間長達了5年共計252次，直到少女升國2交男朋友全案才因此曝光，而且少女被性侵後還說，「媽媽很喜歡叔叔，只要我忍一忍，他們就可以開心。」稚嫩言語相當令人心疼。高等法院20日依252個「與未滿14歲女子性交」罪嫌，判處陳男10年有期徒刑可上訴。

綜合媒體報導，少女7歲時就被母親同居人陳男性侵，而且陳男一邊與少女母親發生性關係，另外一邊伸手猥褻少女，當時少女害怕不敢反抗，陳男從此變本加厲視少女為性奴，買來了各種情趣用品性侵，並且每一週逼迫口交一次，強迫少女替他解決生理需求。

直到少女升上國二交了男朋友，初戀男友問她「是不是第一次？」讓她瞬間崩潰痛哭，說出自己被「叔叔」性侵長達5年，全案曝光之後陳男被告上法院。少女說當時不知道自己發生什麼事情，直到學校上了性教育課程後，她才發現自己是被性侵了，加上她當時也有告訴母親，但母親卻沒有反應，因此認為說「媽媽很喜歡叔叔，只要我忍一忍，他們就可以開心。」令人相當心疼。

桃園地院一審法官審理案情，依290項與未滿14歲女子性交罪嫌、2項猥褻罪嫌，重判陳男15年有期徒刑，但是陳男不服上訴高等法院。而在案發後已和陳男育有2子的少女母親也主動出庭證稱，少女指控陳男「伸手猥褻」部份並非事實，證詞明顯對陳男有利。

高等法院合議庭基於罪疑惟輕原則，將陳男2項猥褻罪改判無罪，另外根據陳男曾出國工作時間，推算陳男應該性侵少女252次並非290次。高等法院合議庭20日依與未滿14歲少女性交罪嫌，判決陳男最重本刑10年有期徒刑，全案仍可以上訴。

10年咁少

台灣

而在案發後已和陳男育有2子的少女母親也主動出庭證稱，少女指控陳男「伸手猥褻」部份並非事實，證詞明顯對陳男有利。

痴撚線

一邊屌個老母一邊玩個女
咁識玩

母親

痴線

google完國二都係14歲 唔知初戀男友有冇比人拉呢

7歲塊西一定好緊
屌足252次

正想問

到底咩情況下個男嘅會問個女嘅係咪第一次

o岩o岩14歲生日

溝左個14歲想食豬
點知原來已經比人屌過252次
我會崩潰

如果你地係個男
接唔接受到

睇黎搵處女要去幼稚園了

個女會計住比人屌左幾多次

goal....

重睇啦

個女仔每次都計住？

推算... 無嘢啦 當我冇講

性教育的重要性

直到少女升上國二交了男朋友，初戀男友問她「是不是第一次？」

咁條仔係咪都已經犯左法?

問下姐

點解可以咁準確記得252次性侵
係咪好似啲H漫咁屌夠5次畫個正字係屎忽到

個女真乖

應該切左個強姦條J同蛋蛋

問得即係未屌啦，
你認為條仔得知佢俾佢叔姦過，仲屌唔屌得落？

講左幾年啦

TW no. 1

佢條仔點知 屌條女發現

畫到成身都係正

唔可以事後問？

叔叔救左佢一生前途

笑4 叔叔一定好撚細條

所以話世上只有媽媽好呢d虛偽既說話對部份人而言簡直係天大既謊言

個老母都係痴撚線

252次判10年
290次判15年

越來越多loli控

比之前條仔破處
然後新仔問係唔係處

唔識答，屈鳩繼父扮可憐

國二已經想食人處 真係台灣no1

都唔夠呢個po啲連登仔痴線

其實而家台灣同印度有咩分別
成日見到啲人話要去台灣旅行 甚至生活
得啖笑

冇分別
d 判刑極輕
亂鳩黎

就我一個想知點計到252次

佢老母正仆街

父母恩，勝萬金

驚條仔唔要自己
寧願屈個女講大話

點計到252出黎？

台灣真係屈機
一時屌下幼齒
一時屌下佢老母
你都咪話唔爽

每個星期食一次, 所以5年推算出290次
後來發現叔叔間中會出差, 扣返出差時間咪得出 252次

可以呀，醒目仔

加252分

台灣最美的風景是人

産房拎飛仔

桃園市+20分

252次，數住

直到少女升上國二交了男朋友，初戀男友問她「是不是第一次？」

10年換幼齒 抵啦

係產房

成班文盲
人地寫住推算個個都問點解點計點知
「與未滿14歲女子性交」罪嫌
即係台灣衰11係14歲囉
個個都話條仔犯法

你個菊花就緊
7歲都岩

台灣最美的風景是

更正小小 台灣衰11都係16歲
衰13先係14歲

屌8年幼齒坐10年 真係有賺

是不是第一次？
即係初戀男友都扑左佢一次啦

個老母

7歲究竟有咩好屌?

可能條仔有要求,唔係處女唔屌,問左先